噬血狂襲IV、魔劣第2季製作決定

噬血狂襲IV (都係ova)

魔劣第2季 來訪者篇

OVA即係有野睇啦

魔劣完全唔明up乜鳩都有第2季

補多句 魔劣2020年播放

無嗰位高登巴打解釋，點知魔劣做乜春

講乜重要咩

さすがはお兄様です

我都唔知睇緊咩架，睇男主開掛咋

e耶先輩

兩兄妹唔同左樣

魔劣除左啲世界觀解釋 都未至於唔明呀嘛？

利申有追小說

終於有魔劣睇
好過依家果d明明係爽文又扮哂野

司波大爺

司巴達也

魔劣洗鬼理佢講咩
睇達哥開掛媾女，有早見把聲J下就夠

原地復活

agger

抗中奇侠第2季

支那人係最狡猾最不可信任的

又有雪菜

肯扑野未

連魔劣都有第二季
家畜仲要等到幾時

魔劣當然係睇深雪同會長
鬼係睇劇情

咩意思